(電腦弱智) 8000 budget 可以買咩性價比高嘅notebook ?

感謝各位大大

唔介意牌子嘅話 小米有隻七千幾嘅幾抵玩

用途？

買一部notebook 送咁多野唔荒唔抵玩

做功課加睇劇

屌你
三四千夠做啦

二千

ipad呀笨

nokia新出果部3310都夠做啦
又耐用 性價比又高

求介紹

買咩都好
唔好買牙石

買I7

淘佬 神舟電腦
本身性價比已經高 對比大廠同配置平3－4成
大陸評價ok 618再平500人仔 8000港紙 計番上到8代i7 1066 8g ddr4 128+1t
缺點係唔靚 0售後 電源配置問題

iphone咪又係大陸生產 唔好飲水啊笨
政治還政治 佢問性價比高我咪照答